快啲搵人寫信俾英國大學要求褫奪何妖榮譽博士名銜！

何妖涉嫌刑事恐嚇、串謀策劃恐怖襲擊，理應褫奪其榮譽博士名銜，免損校譽！

”Junius Ho for the award of Doctor of Laws, honoris causa“ 榮譽法學博士

英國安格里亞魯斯金大學
Anglia Ruskin University

野雞大學

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

lol anglia ruskin ... 狗也不屌